有咩技能可以學

放假想搵D野自學下, 求推介

學下點休息

學下搵工

聽骰

投資

LaTeX

樂器

念力打J

Programming

學玩3x3扭計骰

拍戲

已經識了

想充實下人生

西班牙文

學語言、音樂、游水都係唔錯嘅選擇。

難

想學寫網頁

葦名一文字

子彈拳 呢排好hit